[回帶]有冇人識呢條奶共友？

3:42條友有冇人識？
依家係咪藍絲黎？

政治冷感係港豬啫
睇佢個樣正正常常
有得食就食 有得訓就訓 有閪屌就屌